想放棄...

明明約我在先 仲等左你1個鐘
換來既係 比你拋棄
依加係度遊車河
你就開開心心搵朋友
完全感覺唔到你有幾重視我

明明知我唔鐘意唔開心
你都要走 打牌真係咁重要？

你只不過喺一個水泡

以為你放棄角球

條女都係貪你玩角球有一手